Amazon Prime day 集中討論區

仲有七日

討論點開新ac 免月費

洗乜討論 直接開咪得

唔知有咩平

主攻電子產品
電腦
牙刷
Ipad
記憶卡
.
.
.
.

咁粉人討論既？ 諗緊買echo echo dot 同d智能家居野

咁少人

已經有2個post

減得好少，d 價好多平時都有，冇乜野買